李澤鉅望「港版國安法」助香港回復正常

老豆做最強黃絲
其實係想幫仔仔做掩護?

【港版國安法】李澤鉅望「港版國安法」助香港回復正常
15:58 2020/05/26

全國人大正在審議「港版國安法」，據外電報道，長和 （00001） 主席李澤鉅通過集團代表發送電郵表示，香港目前處於政治動盪和營商環境充滿不確定性的氛圍，希望相關草案能夠穩定香港，助社會和經濟恢復正常。

中國於上周宣布將在香港基本法附件三中列入國家安全相關法律後，隨即惹來國際關注及質疑，而相關草案將於本周四（28日）表決。

▲ 李澤鉅通過集團代表發送電郵表示，希望透過相關草案助香港恢復正常。

買晒兩邊
你唔係唔知呀

佢唔係發緊成兩個星期嘅燒咩

商家巨頭既政治觸角唔係流架
兩邊都買撚哂 邊個夠佢地黎？

好似話係食左兩星期韓燒先岩

咁支持做咩唔上去投票？

佢老豆好黃

唔好批鬥佢邊個批鬥就是五毛

好明顯啦
唔想俾人立此存照

成篇都冇話支持識玩

李家資金投資分佈全世界
梗係理得你香港變成一國一制啦
未驚過

你咁都覺佢冇講咩

口裏說不
身體卻很誠實

老老實實，唔覺得兩個仔有佢老豆一半既魄力。

希望，如果做唔到呢？

以色列同歐洲既業務

說話的藝術

黃絲無得屌佢支持國安法
支共又無得屌佢反對國安法

真田昌幸

誠哥有咩所謂，依家都享受人生
佢兩個仔仲有幾十年捱
楷仔我唔驚，得閒玩下主播好過
但鉅仔分分鐘家業保唔住，做第二個老董

佢老豆到底係唔係黃
係值得討論

黃的最大證據
係幫香港人出過聲

要對香港人寬容
但實際上 唔係表態支持我地

美國係以色列封殺和黃
代表美國信唔過和黃

都係比人逼表態 明既

就死既買黃
大把世界既買藍
尾機到

陰公
俾人中出仲要講多謝

李澤楷搵錢能力應該拍得住佢老竇
但係政治押注能力爭好遠
08年佢撐泛民 之後陳方安生俾人講十成按揭
依家佢撐林鄭 結果反送中收林鄭皮 佢自己都含撚

好彩今日趁股價反彈放晒啲長和，仲有一千股電能未脫到手。